各位巴絲屋企人有冇呢種深藍思想？

類似大中華膠

即係“自己個姓都係中國人嘅姓氏，祖宗都係中國人，身為中國人，個政府點樣有錯都好，都應該企喺政府果邊”呢種垃圾思想嘅廢中&廢老

我屋企人就係呢一種深藍屍，佢地又唔算得上係盲目支持中共，佢地係以自己身為中國人身份嘅思想去支持政府

為呢個問題嘈過幾次，點應付佢地好？

絕對係感化/ 說服唔到佢地，通常呢種思想係60後嘅廢中至30後嘅廢老，呢批年齡層嘅人係70~80年代由大陸落黎嘅新移民，係一種“身在曹營心在漢”嘅藍屍

試下分番開政府同國家兩個概念先
愛中國無問題
問題係愛國先唔應該愛黨
中國=\=共產黨

我係焦土思想

佢地將愛國同愛黨混埋一齊，佢地思想係中共始終係中國執政嘅政府，愛國就係支持埋政府

呢班人基本無得救 反正8964佢都覺得岩
能夠令佢分番黨同國既概念先得
雖然機會好細